律師：管有攻擊性武器 入罪機會高

如果咁易告得入 真係會製造白色恐怖
而家警察擺明捉左先講

請問點樣可以保護自己?

10

觀星 講左啦
作為學生會會長
統籌緊觀星營
準備緊物資 講完

點解朝早師奶舞劍你唔拉？

陳永良
文匯報
本身都係死黑狗
扮乜撚野分析

收皮把啦

但係news source 係文匯

唔係話無白色恐佈
但唔係求其有份左報
quote埋啲不知名律師就入到罪嘅
真係有疑問睇下大律師公會
Philip dykes 梁家傑 郭榮鏗個啲點講啦

「開瓶器絕對可以是攻擊性武器，而且數量不少，但由於有關人等（派開瓶器者）言語上聲稱是派紀念品，行動上亦暫時未有攻擊行為，所以舉證方面比較困難。」

完

其實何何野都做攻擊性武器，要證明意圖，用意，舉證方面要充足證據，雷射燈要拎legal先知告唔告到

算吧啦, 香港法治根本ON9
記得之前有單野, 告個電影道具佬d道具銀紙逼真得濟, 咁都告得入啦